有冇高質絲打想識高質巴打？

自我介紹：

樣似黎明，約70kg，2x歲

身高唔好提，銀行戶口有7位數字（連小數點）

擁有穩定政府收入，愛做善事。

逢星期三晚會到慈善機構參與活動及捐錢，月尾會經常籌款賣旗

希望可以係到認識到高質絲打，thx

冇啊

走啦屌你老母

你係高質就唔使上嚟搵女啦 死柒頭

走啦屌

5p d女最高質

睇下有冇巴打賞識你

岩

駁唔到

請問要點先高質，難道咁樣都唔高質嗎⋯⋯

[img]圖片網址[/img]

雖然我似黎明，但高唔高質難道只可以用外表評分嗎

我識睇

我怕醜，但唔少鄰居都話我靚仔，讀書時有老師話過我似黎明。你預大約黎明既7成左右啦！

2x歲人個樣就似50歲樣

走啦屌你老母 死5P
連登俾你交友架? 屌你老母閪

身高唔好提

Ok pm

黎明好高架 但你就身高唔好提

sor打漏左，係後生時既黎明！

已經識左

政府收入？老綜？
善事？馬會？

男人ok?

喂有無牛油帶過黎啊

認真左,SOR9Y

Down返個交友app啦
喺到徵友唔怕俾人屌到反艇

姐係綜援？

禁入黎睇完，真係覺得樓主傻西一個

樣子中上？

身高140?

黎明樣應該算既⋯

身高不要提好嗎
應該不是重點⋯

巴打知唔知好多女仔對身高有要求
生得好矮，就算靚仔都係咁先啦

幾高先叫唔矮
我細細個係長洲度過都高過唔少人

你貼上黎 我識睇相
一望就知你咩底架啦

細細個嗰陣我都高過好多人啦，係大個左矮過好多人咋嘛

樓豬米8都冇

係長洲度果陣有

有米8會叫人唔好提?

睇完你個名就知你點解話自己似黎明
蒙住面咪似囉

仲要逢星期三晚捐錢比馬會

擁有穩定既政府援助

總結而言都幾高質